威脅性交案 少女賣裸照借錢予網友庭上痛哭：唔想再見被告

威脅性交案 少女賣裸照借錢予網友
庭上痛哭：唔想再見被告

法庭

被告關銘豪（灰衣者）昨由囚車押走。馬泉崇攝

【本報訊】育有5名子女的未婚無業漢涉以裸照脅迫18歲少女性交和口交，又威脅若不肯見面便斬傷其家人。案件續審，少女昨出庭作供，她透露一名素未謀面的網絡情人要借4,000元，她以為被告可當金主，便獻出裸照，豈料被告挾裸照逼她做「老婆」，強迫她口交，完事後她自感「好污糟」，回家用水淋身。少女多次在庭上嚎哭：「我唔想見到佢（被告）呀！」
記者：歐陽聯發

警方昨安排X循公眾通道進入法庭，須途經犯人欄，與被告關銘豪（43歲）擦身而過。X在庭外痛哭，說感覺辛苦不想再見被告，她最終戴上口罩，緊挽警員的手快步入庭。
X透露在內地出生，3年前來港讀書，與母親和兩名弟弟同住，母親不時回內地，會增加零用錢至1,000多元。去年3月她在網上結識一名北京男子，二人從未見面，卻發展「類似情侶」的關係。不久，該男子開口借4,000元，X稱出於好心答應，惟不想驚動家人，故自找辦法籌錢。

稱忘記被告看裸照條件

同月23日，被告透過交友程式「默默」結識X，X向被告借4,000元。被告開出條件要看她的相，她深信對方願意出錢，便傳送了一批照片，包括一張全裸照，及一些對鏡自拍的性感照。控方追問條件詳情，事主放聲大哭說「我唔記得講咗乜」。
被告取得裸照後不斷滋擾說要見面，否則將裸照「周街貼」及放上社交平台。
X指23日晚前往被告家要求刪相，反遭被告強抱強吻，被迫替他口交，X擔心裸照被公開而就範。當X穿回衣服時，被告交出手機予X刪相，X以為事件告一段落。
但是X指出，被告在另一手機仍然保留裸照，在26日逼她再拍裸照，以及到他家中性交，控方着X澄清甚麼方式性交，X表示是口交。兩日之後X再度應約，被告脫光X的衣服，用手指和陽具磨擦她的私處，X再在非自願的情況下替被告口交。X曾經想過報警，但被告稱他認識一名警司，他能隨時全身而退。
X作供約兩小時後，感到不適，需要服藥，法官提早休庭讓X休息，周一再續。
案件編號：DCCC629/16

個女仔都好有問題

勞資糾紛範例

自己蠢